有冇巴絲番過pacific coffee/starbucks?

想做 試下學沖咖啡
係咪walkin見就得 通常易唔易請
同埋會幾錢一個鐘
謝解答

幾易請 有興趣留telegram 啦

利申 做緊星記

一星期返到兩日 會唔會唔請

會，不過見工個陣就梗係話番到三日啦
佢要418